朋友女友係PTGF，你問我代朋友答！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

追咗好耐，由朋友聚會到相約獨處。感情一路發展得好平穩，好正常。
但發覺對方身邊朋友比較多。出街時，機不離手。忙著覆wechat，whataspp，睇FB，睇IG等等。仲意為自己女友係分分鐘幾百萬上落添。咁多嘢要txt? 忙麼?!
有時whatsapp佢又唔覆，又冇離線時間，又睇唔到雙藍click。好想知佢做緊乜，但又永遠突然好似人間蒸發咁。搵極都唔覆機。唔知意為無自己電話壞咗添。
有一晚，喺IG search search 下，發覺有個女仔好似佢。咪嚐試下用其他IG加佢啦，傾傾下，我好有衝動約佢，睇下係咪自己心入邊嘅答案啦。點知出到黎原來真係自己女朋友! 真係book佢個街des! 成個人呆咗。有如自己失足，跪喺個鬧市中心，眼佈紅根半反白眼，口也半開不合，天旋地轉。世界變得不再真實。
當然，個陣我唔敢行埋去啦。諗咗好耐好耐，究竟，應唔應該繼續同一個咁嘅女仔一齊好呢? 定係飛咗佢? 再搵過個好嘅? 但現在好多呢啲女仔，唔覺意又中彩又點呢?

拉

我舊時識啱個淫閪蕩婦

點淫法

晚晚夜屌佢呀都算辛苦

拎出去俾人屌下

猛顧住扑嘢 AIDS都不顧

日日嚟開波我哋脫清底褲

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

鹹濕post可以唱吓粗口歌